其實派帽比人 或者 鍾意左第二個 , 點解唔可以坦白一切？

純粹好奇研究下

點解要揾咁多藉口做分手既理由

坦白d唔會好d咩？

因為人總會想將責任推到人地身上，唔想自己做衰人

其實有無第二招，睇到有d悶

但係佢地又静係呃人一時
又唔呃一世
好矛盾

我愛你亦同樣體貼你 不讓你知人可以更醜陋

因為唔想做衰人or 唔想比人屌 or 唔想hurt人